Na obrázku je velke okno, vpravo je bilá postel, nachořže je krasný obraz, vlevo na obrázku je stůl a černe televizí. Taky je velke skřín. Nachořže je svetlo. Taky je židlé. Na obrazku taky je mala rodina, maminka, tetenek a syn. Maminka se diva na televizi, tetenek čte novíny, a syn spi.
